# 介绍

光热运动赛事管理平台SaaS系统是一款可独立使用的报名系统。

# 主要功能说明

根据筹办比赛的常见流程，您可以使用我们的系统依次完成以下工作：

1. 创建报名活动，编辑报名首页的比赛介绍、赛事章程等
2. 配置比赛组别，根据实际需求可选择先审核后付款或直接付款
3. 配置附加销售的项目如旅游套餐、大巴接送服务等
4. 配置报名优惠码，进行适当促销
5. 开放报名后，实时查看报名情况
6. 在允许退款期处理选手退款、更换组别等
7. 报名结束后，导出选手信息，以供准备线下物料
8. 配置领物单、分配参赛号码，向选手发放报名查询链接
9. 随时向选手发送通知短信、邮件
10. 比赛结束后，上传比赛成绩并发送成绩查询链接
11. 由光热运动代收报名费的，在比赛结束后进行财务结算；直接支付到单独收款账户的，无须额外的财务结算

# 客户合作流程

![](media/mainflow.jpg)

